[
  {
    "question": "Który z poniższych protokołów routingu jest typu distance-vector?",
    "answers": {
      "correct": "RIP",
      "wrong": ["OSPF", "ISIS"]
    }
  },
  {
    "question": "Która z poniższych komend wyświetli tablicę routingu w systemie Linux?",
    "answers": {
      "correct": "netstat -rn",
      "wrong": ["netstat -6", "netstat -tupan"]
    }
  },
  {
    "question": "Która z poniższych ramek 802.11 rozgłasza informacje o sieci?",
    "answers": {
      "correct": "beacon",
      "wrong": ["ATIM", "RTS"]
    }
  },
  {
    "question": "Który z poniższych standardów może pracować w paśmie 5 GHz?",
    "answers": {
      "correct": "802.11ac",
      "wrong": ["802.11b", "802.11ad"]
    }
  },
  {
    "question": "Z jakiego portu korzysta Telnet?",
    "answers": {
      "correct": "23",
      "wrong": ["22", "21"]
    }
  },
  {
    "question": "Ile bitów ma pole ToS w pakiecie IP?",
    "answers": {
      "correct": "8 bitów",
      "wrong": ["6 bitów", "2 bity"]
    }
  },
  {
    "question": "Warstwa prezentacji w modelu OSI/ISO to:",
    "answers": {
      "correct": "L6",
      "wrong": ["L7", "L5"]
    }
  },
  {
    "question": "Warstwa transportowa w modelu OSI/ISO to:",
    "answers": {
      "correct": "L4",
      "wrong": ["L3", "L2"]
    }
  },
  {
    "question": "Ile bitów ma pole EXP w nagłówku MPLS?",
    "answers": {
      "correct": "3 bity",
      "wrong": ["4 bity", "2 bity"]
    }
  },
  {
    "question": "Który z poniższych protokołów służy do wymiany plików?",
    "answers": {
      "correct": "FTP",
      "wrong": ["Telnet", "RSVP"]
    }
  }
]